309186
5147
Tác giả đã chia sẻ những kế mà người xưa đã đúc kết kinh nghiệm và truyền đạt lại cho con cháu.Giờ đây khi chúng ta đọc nó,chúng ta mới hiểu được người xưa xử lý mọi việc rất khéo léo,chuẩn xác không kém phần thông minh.Đọc quyển sách này mình thật sự học hỏi được rất nhiều thứ.Từ quyển sách mà mìn đúc kết được rất nhiều kinh nghiệm xử lý mọi việc một cách khéo léo và khôn khéo nhất.Hiện tại ,mình cũng đang rất cố gắng luyện tập hàng ngày để có thể đạt được phần nào trình độ của người xưa.
5
225624
2015-09-18 22:39:38
--------------------------
